蟑螂走入美國女子耳內 歷時9天動員3名醫生才取出來

蟑螂走入美國女子耳內 歷時9天動員3名醫生才取出來

一隻蟑螂在一名女子熟睡時爬入她的耳內，事件持續了9日，動員3名醫生，才能把蟑螂完全取出來。

事主是Katie Holley，她把這恐怖經歷寫在SELF專欄，迅速被瘋傳。

Katie Holley去年與丈夫在佛羅里達州置業，她對新房子唯一不滿是蟑螂問題。佛州溫暖潮濕的天氣，簡直是蟑螂的天堂，牠們幾乎無處不在，在風雨季節隨處飛。兩口子終於忍無可忍，找了滅蟲公司處理。當二人以為終於可以安枕無憂時，卻發生了這樁恐怖事件。

當時Katie正熟睡，突然被一種奇怪的感覺驚醒，她形容「像有人把一塊小冰粒放進左耳內」，登時睡意全消，衝入浴室，取出棉花棒，放進耳內：「我覺得耳內有東西在動。取出棉花棒時，我看見上面有兩條深褐色的小東西。我很快就認出，那是蟑螂的腿。」

她嚇得氣喘起來，這時她的丈夫手忙腳亂的找回自己的眼鏡，走進浴室想幫忙，他確認Katie耳內有隻蟑螂，並嘗試用小篏子把蟑螂取出，但結果只是取出兩條小腿，這時蟑螂仍未死去。

很明顯這是去急症室的時候了，Katie憶述，當二人上車時，「覺得蟑螂在耳道內走得更深。那份感覺很恐怖，不是痛楚，而是心理上超難受。」

那時已是凌晨2時左右，幸好急症室不算多人，醫生很快就處理Katie的問題。他向她的耳內注射足以令蟑螂致命的麻醉藥，她感到蟑螂在奮力向內爬，「在身體非常敏感的部分，有隻蟑螂垂死痛苦掙扎，那份感覺實在很難確切的形容。」

大約兩分鐘後，牠終於不再動了。醫生用了20秒就把蟑螂取出來，那是3個小部分。醫生給了Katie抗生素和滴耳藥水，驚魂甫定的兩口子決定去買耳塞，以確保同類事件不會再發生。

一個多星期過去，Katie的耳朵還是怪怪的，有點麻，每次打呵欠都感到不適，又感到滴耳藥水不能在耳內暢通流動，她以為可能是因為有耳垢阻塞，於是去看家庭醫生。

結果沖洗了耳朵4次，又用耳鏡檢查，然後發現了一條蟑螂腿（蟑螂有6條腿）。Katie再次沮喪起來，她要求醫生詳細檢查，把所有異物都取出。她的醫生經過一番努力，取出6小件蟑螂殘肢，但懷疑仍未取出全部，為Katie安排翌日去耳鼻喉專科檢查。

Katie回家後嘗試回想急症室醫生取出的蟑螂屍體：「有沒有取出頭部呢？我記不起了。希望剩下來的只是很小部分吧。」

結果耳鼻喉專科醫生檢查後證實：「還有東西在內。」幾分鐘後，她覺得有較大型的東西從耳道裡被抽出來。那絕對不是一兩條腿，也不是小殘肢，而是頭部和軀幹，長長的觸鬚看起來像一隻完全成長的蟑螂。

Katie又驚又怒，她對《華盛頓郵報》表示，對那家急症室的醫生感到很失望：「他們說這些事經常發生，又說我不需要再去看專科醫生。讓我以為真的沒事了。」

那位耳鼻喉專科醫生則告訴Katie，她是當日第二位有蟑螂走進耳內的病人。

現在Katie終於可以放心，耳內再沒有蟑螂殘肢，但她說事件造成很大的心理陰影，「在可見將來，我睡覺一定戴著耳塞。」

蟑螂走入耳內不算罕見，《國家地理雜誌》（National Geographic）的報道指，南非一家醫院在兩年內，為20多名病人在耳內取出小昆蟲，當中十隻是德國蟑螂，八隻蒼蠅，三隻甲蟲，一隻蜱蟲，一隻刺客蟲和一隻飛蛾。北卡羅來納州立大學的昆蟲學家Coby Schal接受訪問時說：「蟑螂四出找尋食品，耳垢可能會吸引牠們。」

嘩屌你 好撚痴線

不如一槍打死我

螳螂女

之後一星期後 大量甲由bb係隻耳出世

屌你一路睇一路驚

Cockroach-woman

屌 隻耳仔好撚痕

但隻甲由都應該幾細隻，因為個耳洞咁細

你點知架

點都叫幫你殺左隻野

好撚恐怖

好想去買耳塞

睇字都驚

新超級英雄

耳屎唔係防止D昆蟲走入耳道既咩
點解反而會吸引甲由

昆蟲入耳處理方法唔係倒油性用品例如按摩油之類既野入耳灌隻野出黎嫁咩？
個女人仲用棉花棒插入去嚇隻小強真係

睇完諗住以後帶耳機或者耳塞訓教

好驚瞓瞓下覺爬入耳

睇完耳仔好痕

爬入你個鼻

好恐怖

寄生獸

有冇攞埋啲蛋出黎？

甲由俠

哇屌最近耳仔塞塞地

好撚癢呀

今晚噴定啲殺蟲水落耳窿鼻窿先

new marvel superhero

新超級英雄題材

成世都有心理陰影

好慘

仁醫劇情

為20多名病人在耳內取出小昆蟲，當中十隻是德國蟑螂

而加夏天,巴打們自己小心啲

如果一路咬入腦嘅話...

好撚嘔心

點解唔拎吸塵機原隻吸出黎?

會傷耳膜

好彩不嬲帶耳塞訓 睇黎個作用防曱甴多過防噪音

頂 幾時絕種

搵隻青蛙入去食左佢咪得囉

哇屌起哂雞皮

試個有隻蚊飛左入耳,幾日唔舒服

求該位女士心理陰影面積

屌 好撚癲 好恐怖

其實可唔可以倒水入耳仔面沖一沖?

印象中家居處理手法係用baby oil倒入去
令到昆蟲窒息死亡再搵醫生夾返出黎

咁樣醫一醫要幾錢?

試過了。
半夜扎醒，蟑螂仔係耳仔入面嘅感覺十分清晰。每一下腳步都feel到，我用手指撩兩下之後發覺仲係入面。就知道今次仆街了
但好彩我醒目，以不動制動，繼續訓係度，忍佢一陣，後尾佢自己爬咗出嚟，即刻用手指封住耳窿、然後開燈，跟住就俾我見到隻仆街係我枕頭上面。

1：蟑螂仔其實行得好慢，俾佢行多一陣都得
2：一般耳機耳塞拆咗落嚟中間會有個窿，要用紙巾塞住佢。

睇落眼球好舒服

用好大陣味既食物放係耳仔隔離會唔會快D爬出黎

巴打真係好犀利，如果比著我嗰一刻一定勁崩潰又慌張，唔會諗到鎮定個人。

用津路水炮

蟑螂就算沒了身體只剩頭部
也可以存活7天

網上大把片睇啦
要死要生都有

呢隻死既

呢隻生既

睇完隻耳仔好痕

RIP

好想嘔呀仆街

以前我細佬都試過
夜晚痛到佢仆街叫老豆帶佢去醫院
個醫生夾完出黎仲送咗條屍比佢做紀念

black mirror

屌屋企好撚多甲由 依家好驚訓訓下佢會爬入去

如果係入面吸血 你就真係痛不欲生

細個睇電視講外國甲由都有呢啲case
自此之後都戴耳塞瞓

有fd試過蜜蜂入耳

今晚紙巾塞耳窿訓

如果隻曱甴係女 仲喺入面產埋卵 仲大鑊

好痴線，平時見到都驚
仲要爬入耳，痛不欲生

實有陰影..

唔係話人類耳仔d 分泌物係驅蟲咩?

屌 好撚驚 但戴耳塞訓會唔會聽唔到鬧鐘響

睇字都起晒雞皮

佢冇常識啫

之後好似The Mist個黑人咁

細細去親戚屋企住兩星期佢地住坪洲 成屋乜閪蟲都有
我表哥話成日有烏蠅曱甴飛入過口

嚇到我唔敢訓

我記得之前有人試過，不過係螞蟻

頭先見住有隻甲由入左冷氣機，重要殺佢唔到唔見左，之後就睇到依個post 今晚點訓

最鍾意睇採耳

屌你我睇完個news 即刻將兩隻耳仔窿向入反

裝蚊網同戴頭套會唔會聽唔到出面聲?
耳塞都有可能跌出嚟啦

屌你 個冷氣機依家隔一陣有啲怪聲 好撚驚呀

甲由好似無性繁殖

少返啲斑就屈機

屌啦星火星異種個啲人類改造幾時先有

YouTube 有片睇耳入面夾小強

咁撚大個耳窿